[打石膏]石膏會唔會熱脹冷縮?

啱啱打咗一個禮拜
早兩日feel到鬆咗
今日又突然緊咗
到底關唔關熱脹冷縮事?

你條撚打石膏？

乜野都會